[機密]解放軍膽大包天原因

睇完真係得啖笑

似驚㗎嘢爆炸多啲

俄羅斯練膽大法

坦克車轆人.. 我諗起

董存瑞

炸彈威力相等於400個手榴彈同時爆炸
到底個坑有幾深

實際上係手榴彈爆炸力好細
破片手榴彈主要用碎片殺人，唔需要好多炸藥。